香乜撚野港啊屌你老母，老衲係中國人啊

衲dee係支那狗
=====反彈線=====

你好靚仔

你輸又唔找數，都真係同不敗贏國班賤種幾似ge

Block咗睇唔到

己封鎖用戶——-老衲

邊個認衲dee 係香港人嘅我幫你打鳩佢

中國五星旗最大粒星代表衲dee

大家一早知啦⋯⋯